0225 桔梗天台有一名男子墮樓

多名現場目擊者指警員推人落樓

倒返大概6-7分鐘前

Wtf

Source ?

證人快上網留真相呀

各位哨兵睇下有無自己team嘅人唔見咗
我驚係哨比死黑驚推落樓

Push

推

Diuuuuu

有冇人影到

push

未入嚟睇個標題已經都係咁諗

勁快到....
真係似...

推
求片

高處畀狗捕既九成九係哨

高登爆爆講：
白衫運動褲年輕人由4樓跌落黎
當時樓下有防暴

發大件事先

唉 呢班黑警 死全家都便宜左佢地

倒唔到帶

#2 TLHK LIVE 倒帶睇返 2:27AM 打後

可唔可以影下4樓係點?

屌⋯⋯

根據現場街坊提供，目睹三名警員從天台懷疑推該名男子

推呀，有無片

Cls屌你死黑警

Thank you

咁要完Live 先

極速神驅: #2 TLHK LIVE 倒帶睇返 2:27AM 打後

唔可以算呀屌你老母

唔好有事呀

明殺

可能唔係哨
有機會係手足走入間餐廳，點知班狗追埋入去，佢被逼上天台
屌唔好有事啊

可唔可以睇住大廈出入口

多名現場目擊者見到? 咁撚爆? 推撚爆佢啦下話

你老母個黑警

留名跟進

#跨區資訊 #旺角
0225
桔梗天台有一名男子墮樓
根據現場街坊提供，目睹三名警員從天台懷疑推該名男子

係現場 班狗上左上面 跟住個人就落左黎

個男人跌落嚟之後班曱甴散開咗冇理佢
之後班FA就衝咗入去

班曱甴出奇地冇趕FA冇趕記者

殺人阿

What
可唔可以有更多相
Than kyou

0239 #旺角 砵蘭街現場FA指 傷者已經醒咗 只係要白車處理

Cafe通到上天台?

現場手足見到係黑警撞落樓

屌你老母又殺人

痴撚線

推到有真相

大把街坊見到

要小心係C9式吹水
盡量證明件事

手足 有一日會沉冤得雪㗎

只要傷者一口咬定係比黑警追或推

我屌

Cafe ?

要大步欖過

推到有片

如果呢架被阻嘅白車係嚟救呢個手足嘅話

仆街 推

...

謝主

黑狗掃場加推人落樓

FA話傷者醒左
Source from tg寶寶channel

明目張膽殺人

手足真係小心
記得完成目標就返屋企

著三間褲

手足冇事，咁班狗咪仆硬街？

因為知大獲
想知更多Details

1.天台定4樓?
2.Cafe 通到上去?

可唔可以叫記者問墮樓原因

痴撚線推

周同學唔是有傳過是啦咩

幾樓跌?

好多
Sure?

希望真係無事

Yes
一定要好番

。。。。。唔可以有事...

Fact Finding 先
起碼要知乜事

目前都係引述現場目擊者,TLHK個Live 都係聽到響聲先到現場

DLLM死黑警一日已經兩單係你地搞到墮樓，第二單仲要都唔知係咪真係你班仆行推人落去

唔係要你苦行，但今日手足有活動點撚樣仲可以開party

同埋！！屋企要人啊求下手足真係每次達到個日目標就閃我唔想無咗任何手足

應該勉強D

Cafe 通到上去

屌

其實好有可能唔係傳
而係有同學仔知周同學慣性幫手放哨而放料

我都係聽爆爆講
現場人士同佢講
個男仔跌落嚟之後 上面喺有速龍探頭望落去

需要back up 唔讓路既片

0237旺角，有人受傷，現場市民指出，該名受傷人士由高處墮下，救護車剛剛到場

另外有現場急救人士指出，該名受傷人士雙手吊住高牆位置，其後防暴警察發射胡椒球彈擊中，然後墮下。

記者KWAN

傷者有知覺？

佢無事既話隨時會被滅聲

垃圾黑警

開錄音問墮櫻原因,快

屌，希望有人影到片唔洗真係咩證據都冇

Thank you
4樓跌定天台跌

現場消息: 男子墮樓後 有速龍從高處探頭查看

咩事。。

冷靜啲呀
一齊組織下先啦，

話有街坊見到，搵返佢地出嚟
唔可以得網上流傳 之後又搵唔返啲目擊證人

咁光猛清晰冇可能睇錯啦

0239 #旺角 #長沙街 #砵蘭街
有市民從3樓高台墮下，記者指在場防暴警察阻止醫護人員進行救援。
#PSHK

比畜龍掟落樓

所以重點係大廈出入口

推比記者/議員跟

謀殺

一定要告

在場既人一定要做人證

殺人犯！！！！！

要保護好傷者啊
d曱甴已經虎視眈眈

唔好比依位巴打消失！！
佢依加清醒講真相會比狗咬

屌佢老味啦
周手足又係咁

講就講4層，其實座野唔高，2層高多d
有閣樓所以好似多兩層咁

推2

我屌你老母 死黑警

快保護傷者
黑警可能想滅口

屌你老母死黑警

今日兩單都好高地方

好多版本
Source ?

屌係呢架！！！！
A460!!!!!!

實比人軟禁

A460去QE

醒唔等於無事，可能已經有內傷，一定要去醫院check

手足要頂住

仆佢個臭街又阻止 下次有休班狗比人打FA唔好去救

出入口好梗要

倒唔到帶，希望有更多人影到畀議員記者

荃灣加里同周同學

天網恢恢

CCTV

一定要搞 搵議員搞 眾籌告班陷家剷

仆街黑警死全家

拎 cctv

殺人

屌
死黑警

Cctv

天台定4樓
需要更多事件脈絡

上左A445喎

死黑警

Yes
我地要fact finding 先

推！
屌佢老母

Cctv record

好多版本一定要繼續追問落去

咁多case點解之前一單都唔撚告
而家班曱甴根本橫行無忌

有街坊見到盡可能錄

黑警死全家

一定要護住手足 班狗一定跟埋手足去醫院 為求封口

仆街冚家產！

班黑警明顯慣哂手

睇到既人
即刻搵議員講真相
保自己平安先

3樓/4樓/天枱
Source ?

#公眾安全情報 #旺角
0246 傷者將被送往伊利沙伯醫院。

好似睇錯sor
係A460

班狗而家靜到

唔係A460qe咩

保護街坊呀，佢哋係好重要嘅證人

由乜位跌去乜位?

上面張圖箭嘴嗰個位

SocREC 社會記錄頻道：有現場急救人士指出，該名受傷人士雙手吊住高牆位置，其後防暴警察發射胡椒球彈擊中

未死架 手足自己會指證返死黑警

乜9呀 A460 QE喎

推 求片

堆

0248 #旺角 手足清醒 白車已離去

Thank you
如果可以幫手Google Maps Cap Screen
點出跌既位 同落㸃，
我地需要知道更多

去過食嘢 樓下係餐廳係可以上去飲嘢
仲可以上到去天台

要黃金時間內攞到幾多料得幾多
時間一過得耐就愈少機會知道資料

Yes
Fuck
好撚痴

A460 QE

係畜龍推落黎！！

清緊證據

屌呀

一定要跟到醫院呀

即係射佢等佢跌落嚟wtf

仲有大廈出入囗

一定要護住手足呀 班狗一定諗辦法搞手足

清洗緊現場

搵人跟一跟架白車！A460

cls

。

Yes
盡量錄低

去QE嘅

睇到既一定要搵議員爆
做人證

搵議員保左自己平安先

護手足 加攞cctv 快

Yes 録片保平安

共狗殺人

快d

殺唔到人 黑警等仆街啦

似貼近事實

黑警

快d影低話見到黑警殺人的街坊

最近墮樓的人可能就係見到黑警殺人又香港人自撚私式怕死唔講
最後比黑警查閉路發現左係目擊者遭滅口

其實個個在場的人都有責任影
唔好下下旨意記者,可能剛好個鏡頭影左另一邊而影唔到

屌 咁其實都可以肯定周梓樂99.99%係俾黑狗掟落樓

旺角桔梗天台有人墜樓

【0230】 旺角有人高處墮下現場

長沙街公園有人從高處墮下
現場警方封鎖現場及有急救員急救
現場消息指該名人士已失去知覺
警方亦指已召急救車

攝記:Esther

呢單係同一單？？？

同一單

推 加要睇住手足 同埋要攞附近cctv

推到有多啲片

手足唔好有事

真係呢一架

我都覺得似係

Thank you
暫時已知

1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe

推

點跌 都係黑警搞到個手足跌落黎！
屌

開錄音問現場街坊!

屌呀
手足頂住呀

Yes CCTV
證言

要無事呀

黑警推佢落樓！！

好彩
天佑手足

一 班狗令手足墮樓
二 手足墮樓後班狗冇理手足
三 班狗阻礙救護車

推到有原片 手足撐住

目擊者自己都要小心

屌冇反應

推到有片，手足撐住

究竟周梓樂係點死

幫你推呢個

手足一定要冇事 上天保佑 一定要精精神神冇事

黑警整死人仲要唔畀救護救 屌你老母

搵人證 加cctv 同埋要睇住手足

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe

Rumour

SocREC:
現場急救人士指出，該名受傷人士雙手吊住高牆位置，其後防暴警察發射胡椒球彈擊中

現場目擊者:
多名現場目擊者指警員推人落樓

件乜撚嘢呀仆街

係咪到時又會話無上過天台

今個聖誕特別唔安全，希望大步檻過

手足要吉人天相

因為過往香港黑警打死人扔落街比人睇到鈍器傷同死左好耐
香港黑警改變戰術監生扔人落樓

Yes 似係

Push this

推阿

完全封鎖一鋪過

唉 希望佢平安

又嚟 唔好有事

現場證據 傷勢 狗嘅反應 全部講曬答案 到底幾時有詳細驗屍報告同開死因庭 還手足一個公道

唔可以慣

班狗阻礙救護車要back up片

唉周同學個單真係好撚可疑
今日yoho手足咁樣高速跳落去都無生命危險
屌你周同學究竟要點跌先會跌到咁傷

你話唔關黑警事真係無撚人會信

Cls 推

Exactly同埋頭先話在場嘅手足快攞車cam cctv

cls 推推推

快啲搵議員跟進

幫推
------

香港獨立 唯一出路

你仲未block?

一 鋪 過 著 名 五 毛 垃 圾

Push fuck

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面

Rumour

SocREC:
現場急救人士指出，該名受傷人士雙手吊住高牆位置，其後防暴警察發射胡椒球彈擊中

現場目擊者:
多名現場目擊者指警員推人落樓

就算唔係比狗推 都係比狗逼到跳落黎啦
好似yoho mall咁

其實唔好理邊一架
閃緊燈就係需要救人
黑警死全家

要快過狗攞cam

真
死黑警

著名五毛

兩豬籠去咗QE

太天真了

推埋呢個 黑警阻礙救援

希望手足冇事

要片proof

係，即刻搵

保護手足
唔可以被消失
有幾揚得幾揚

昏迷跌落去咪會咁傷囉

仲有嘉里倉，周同學，同一樣俾黑警推
我想講而家呢位手足都好危險，萬一清醒返指証黑警推佢地會好大獲，一定要議員跟進，分分鐘俾人滅口

屌你老母 黑驚殺人

盡量錄片

防暴已入急症室

屌 睇住手足

周同學case可疑到...

恐嚇下都冇事la

所以屌你老母死黑警
晨早入左去停車場你老母話無
比人踢穿左講大話就肯撚定同周同學單野有關

屌已經拉咗對面街嘅人都唔知係咪因為怕佢地目睹整個過程

點可能比警入...

保護手足啊

高登記者火水已到QE

下個到你

屌 有冇記者呀 議員呀屌
個區議員係邊喂呀 保護手足呀

推到有議員跟進

依家成堆防暴喺門口

周同學應該未跌時俾佢地虐打到失知覺可能
之前先有法醫話唔尋常咁樣骨折

快啲搵議員去醫院跟

同周梓樂單野一樣

現場黑警指揮官係明知伙記推人落樓老謀,所以故意阻救援希望傷者死無對證

所以大家都會查到係鎮壓行動中有示威者死>指揮官直升

因為係林鄭對殺人犯的報酬

對面人都中曬pepper仲拉咗個 屌

搵家屬朋友保護

佢硬爆你你有得唔畀？

議員呢

阻救援要證據
Back up片

好似唔止一個

yes

一定要平安無事

？

佢唔俾但班狗照格硬爆入去

攞cctv 搵證人 睇住手足

怕想滅埋人證口

仆街黑警！

下？？？？？？屌

Pushy

目擊者都要保護自己安全！！

跪求更多資訊

佢地根本唔想佢醒返，因為會指證

屌你老母黑警殺人

嘩diu

腦唔好有積血
要大步攬過

仲有好多版本

今次失手殺唔到人

我擔心目擊者多啲

急救員同目擊者版本差好遠...

我驚佢地又變埋失蹤人口

Confirm ?

必須要收集現場目擊者口供

記者咁講，但都唔會意外班黑警真係會咁做啦

無人講類似既野

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

有冇source ?????

一手:
吉梗對面既人 全部拉晒咁濟
似怕望到事發經過

Yes 差得太遠
仲有車cam

拉咩

兩樣野
追捕導致走避中死亡係一回事
故意開槍令人墮樓係國際意義上係老謀

光明頂的就算xxx其實係累死國際文宣

有撚啊屌你

Thank you
暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

Rumour

SocREC:
現場急救人士指出，該名受傷人士雙手吊住高牆位置，其後防暴警察發射胡椒球彈擊中

現場目擊者:
多名現場目擊者指警員推人落樓

up

甴近平

屌 肯定恐嚇佢地

上面有留言話目擊者都比班狗拉埋

有無片/source ?
live 無講

0236 砵蘭街現場消息有人因速龍跌咗落樓

source from tg唔記得邊個channel save低

唔可以比班狗消滅證據

cctv

下 fake news？

問下肛狗點解墜完樓都仲要用警棍毆
佢顏無恥講大話一件事，但都要俾全世界知呢件事發生過

實時現場新聞直播channel

嘩屌
呢個係處刑嚟呀

推啊

唔係 留咗個cam就得
班黑警一定扮賊搶閉路,周同學單野爆車玻璃偷cam, 明顯係影到防暴追殺周同學

唔share左比記者就一定有風險

圖？

下屌 呢個時間...好難唔係手足喎

推呢個
求下你一定要出嚟做証
同時一定要有片呀

Thank you

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

Rumour

SocREC:
現場急救人士指出，該名受傷人士雙手吊住高牆位置，其後防暴警察發射胡椒球彈擊中

現場目擊者:
多名現場目擊者指警員推人落樓

警方沿上海街包圍掃蕩的期間，有防暴及速龍進入餐廳 桔梗截查餐廳食客，數分鐘後有一名人士在桔梗的天台高處墜下於旁邊的公園涼亭旁，失去知覺需要急救進行心外壓及由護護車送院，同一時間天台上有數名速龍。

都唔洗扮，本身就係，明搶你，知道咪恐嚇你

要保護呢個人呀！！！

一定要冇事

想問墮樓手足有無事

愈高調愈安全 推

推！

目擊者係一定要搵

但係最緊要既係手足冇事 姐係佢會講返個事情既經過

如果真係狗令到佢墮樓 咁狗一定會搵方法滅聲

要保住手足既安全

要保護個手足同目擊者

心虛到唔想俾人跟架車

唔好有事

點解唔幫佢打格仔

最緊要有片

意圖謀殺 香港法治係笑話

未fd

辦法=議員+HA手足

未fc

要推

諗起周同學

暫時仲未知企對面嘅拉咗幾多個屌但刻意唔俾人睇樣仆街分分鐘實真係想殺人滅口

0316 #旺角 長沙街 有警員話記者係害群之馬

CCTV 人證 睇住手足

橙𣄃?

灰

手足要平安無事呀

屌佢老母 死港豬

推 屌你老母死黑警

唔知但張圖係講佢地帶人走上狗車係咁遮佢地樣

問下佢咪知有冇人推佢

旺角同油麻地區議會麻煩幫手跟

一定係想滅聲 屌

區議員呢?

叫仲在生既目擊證人每15分鐘fb ig 報一次平安

天台 店來可以直上天台！

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

Rumour

SocREC:
現場急救人士指出，該名受傷人士雙手吊住高牆位置，其後防暴警察發射胡椒球彈擊中

街坊目擊者:

打格仔死得仲快
應該狗隊成隊人搵緊呢個人, 可能有便衣離遠跟

n次推屍落街,夾女仔上車再捉去輪姦一定有香港人睇到
呢班人選擇自保而唔公開指證結果比狗隊排期安排自殺

推呀屌

要保護目擊證人啊要影低證人大頭

睇咗呢兩個仲有另外一個黑衫肥哥哥嘅口供都好吻合
無論係開胡椒球槍定直接推佢落樓
今鋪黑警都走唔甩

師兄明白了

..

叫佢地即刻同親友講左不自殺聲明先！

唔好用懷疑字眼 根本就係

目擊證人搵人定時報平安啊啊啊啊啊！！！！！唔準再有更多人有事啊啊啊啊！！！！！！！！！

最好有埋cctv

無片都幾難入到佢地

Yes
仲有另外一個黑衫肥哥哥可唔可以擺埋上來

點都係黑警令到佢跌落樓

究竟係學堂學d咩？半年就可以練到殺完人一d內疚都冇

推到記者正面質問驚慌會

Yes CCTV

前世未食過牛肉飯？

有證人 推！

不過唔係，如果有片應該等佢地開完記者會，講完大話，再公開段片

有無議員去醫院睇住手足

市民描述桔梗天台墮下事件

香港城市大學學生會編輯委員會 Editorial Board, CityU SU

據現場訪問指看見一名身穿灰色衛衣，年約二十多歲的青年人在樓上，在防暴來到清場時被電筒照出身影，有街坊指當時樓下警察說：「落嚟啦，係你喇」，然後就見該男子墜樓。而樓上則出現兩個全黑衣服黑頭盔的人快速探頭查看，當一些義務救護員想去救援時被警方以胡椒噴霧阻止。有救護員面部眼部中椒。不少人看到該名男子為後腦著地，現已送上救護車救治

未必，咁多卧底狗，佢地都有哨麻，發現周同學唔出奇

死黑警不得好死呀屌你老母

推

求證人

more證人

有無片

睇到有live 嘅市民話睇到事發經過

話當時見到類似椰子樹嗰度有人影晃動

抬頭向上望嗰陣見到有位男子正用手捉緊個牆外扶手位
亦姐係話佢並唔想跌落去嘅

當時天台上係有狗嘅﹐應該有三隻畜龍

公園嗰度亦有綠狗 疑似講過 "係你啦落嚟啦！"
亦有市民話聽到有人嗌 "阿sir 我食飯喎﹐做乜嘢呀？"

有機會市民睇錯﹐請大家判斷

阻止人道救援仲要攻擊fa !呢d要推

有冇人知手足安全未？ 醒未？

唔係

周同學的同學一定知周同學係哨的事
係周同學死後就把周同學係哨的身份扮推理師流出去

如果唔係唔會無故估係哨

軍火佬已到伊利沙伯醫院了解
墮樓少年送院時清醒
大批荷槍實彈防暴警 進入醫院範圍

唔會呢兩個都係目擊證人？

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

Rumour

SocREC:
現場急救人士指出，該名受傷人士雙手吊住高牆位置，其後防暴警察發射胡椒球彈擊中

街坊目擊者:

急救人士2 疑似後腦著地

黑警又推人？

要cap低段片

跌落黎一刻

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

Rumour
可信:傷者曾用手捉緊個牆外扶手位

SocREC:
現場急救人士指出，
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

街坊目擊者:

急救人士2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

有無議員睇住手足呀

要片

咁多個目擊者口供都冇大出入應該唔會錯
最好問得返當事人,最緊要佢冇事先

紅燒共匪狗

At least
用手捉緊個牆外扶手位都幾sure

Cls

屌⋯⋯⋯

唔好有事呀接受唔到有第二個周同學了
要頂住呀

擔心佢去到醫院 比班狗搵到去滅佢口

畀人射落啤！！

推都有片有真相

push this

呢段片睇到當時有狗用電筒照射外牆
手足然後係照射方位嘅上少少 跌咗落嚟

天台跌落黎一刻有片了

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

天台跌落黎一刻

Rumour
可信:傷者曾用手捉緊個牆外扶手位

SocREC:
現場急救人士指出，
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

街坊目擊者:

急救人士2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

聽講係狗開槍射中手跌落去
隔離po 有講

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

聖誕俾吓神蹟千祈唔好有事

推呢個

So far 三個訪問
SocREC:
現場急救人士指出，
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

街坊目擊者:

急救人士2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

應該搵邊個議員去睇住手足

邊個位？我睇唔到佢跌落黎果下
定還是遮著左

比樹㵂左

要保護該現場街坊

樹遮住咗

Source?

見到了

SocREC:
現場急救人士指出，
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

街坊目擊者:

急救人士2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

手足叫冼子俊（同音）
推到有家人呀！！！！

頭幾秒好似用手拉著？

2:03:xx 左右 有一段訪問完女fa之後嘅敘述
2:06:45 現場街坊講法

傷者曾用手捉緊個牆外扶手位呢個幾sure

唔使﹐最緊要有用

家人同女朋友到左qe

唔該所有目擊證人要keep住報平安

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

天台跌落黎一刻

Rumour
可信:傷者曾用手捉緊個牆外扶手位

SocREC:
現場急救人士指出，
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

街坊目擊者:

急救人士2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

FA及街坊

2:03:xx 左右 有一段訪問完女fa之後嘅敘述
2:06:45 現場街坊講法

要平突

推到聽朝
依加個個訓曬教

唔好死 plz 要清醒

平安

半夜真係最危險無人知

好似有記者睇

我係現場搵左幾架車cam有機影到事發，但po唔po車牌出黎

用錯符號
對唔住

點解香港警察會推人落樓殺人呢？

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

天台跌落黎一刻

Rumour
可信:傷者曾用手捉緊個牆外扶手位

SocREC:
現場急救人士指出，
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

街坊目擊者:

急救人士2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

FA及街坊 傷者用手捉緊個牆外扶手位

2:03:xx 左右 有一段訪問完女fa之後嘅敘述
2:06:45 現場街坊講法

街坊證言

有就好希望真係有

一定有

間餐廳黃
好似已經比曱甴搞緊

TG group一樣有

比可信既記者?

推到2位車主睇到

Send 比蘋果

推呢個，其他有車資料嘅咪推

個幾架車無留電話，我暫時影左車牌，但可以點做

動作要快
唔好似周同學咁俾狗拎哂

推

一定要揾到車主

有咩唔好放連登住
搵議員+報比記者

Contact 蘋果la

嘩屌

Yes
最安全係記者

有無電話/email，聽日send

比相蘋果/立場/傳真社記者

屌呀 推

而家SEND
蘋果whatsapp

繼續推

一定要朝早仲係熱門

蘋果會成熟D

桔梗而家點？

Push 手足唔好有事

而家sd爭取黃金時間，麻煩你了

Pushhh

俾立場

唔好有事 🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

睇live見到cafe老闆比狗帶走左

盡快send 啦 比Apple 立場

唔好遲呀真

屌啦媽

爭取時間 please

Agree
同埋注意安全

唔好遲呀手足
Cafe老闆同目擊者俾人帶走曬

查到咩唔好開post講
班殺人警會mon post滅聲

有野要人幫手查就call apple

立場記者始終無經驗唔識攪呢d case

Yes
或者國際Reuters 都ok

仲明天send, 黑警已經狂夾證人走滅聲

唔知阻咗幾耐
望到有綠曱甴同救護員手指指口upup咁
應該係唔知叫佢兜去邊
搞咗幾分鐘一定有

［推爆佢］有人影到桔梗個人跌落嚟嘅過程

Off topic 絲打點樣整到tg界面係中文

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高

天台跌落黎一刻

Rumour
可信:傷者曾用手捉緊個牆外扶手位

SocREC:
FA:
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

FA 2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

FA及街坊 傷者用手捉緊個牆外扶手位

2:03:xx 左右 有一段訪問完女fa之後嘅敘述
2:06:45 現場街坊講法

街坊目擊者:

街坊目擊者2:

知道d咩唔好係到講！自己聯絡記者！蘋果又好 相得過外媒又好

岩岩live有個目擊男人係下面話睇住個男仔係天台邊付住，個男仔話跳落黎叫果個男人幫手接住佢，個男人話點接到，之後班狗衝去個男人到果時個男仔就跌左落黎

live
桔梗負責人：有個同事被捕，因為唔畀popo入

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高
6. 1名桔梗員工被捕
7. 檢走左FA物資
8. 桔梗一直有開放比示威者,FA,記者休息

天台跌落黎一刻

Rumour
可信:傷者曾用手捉緊個牆外扶手位

SocREC:
FA:
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

FA 2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

FA及街坊 傷者用手捉緊個牆外扶手位

2:03:xx 左右 有一段訪問完女fa之後嘅敘述
2:06:45 現場街坊講法

街坊目擊者:

街坊目擊者2:

Sorry，無數據

暫時睇有4架私家，1架小巴對住間鋪
但有樹擋住未必睇得清楚

辛苦晒巴打整合
好清楚

seed?

唔好係到講 呢到好多mon po 狗

將d料send 比蘋果

Thank you

暫時已知

Fact:
1. 4層既大廈(2層係閣樓)
2. Cafe 通到上大廈天台
3. 防暴曾入Cafe
4. 防暴曾上天台並照向地面
5. 大廈若五米高
6. 1名桔梗員工被捕
7. 檢走左FA物資
8. 桔梗一直有開放比示威者,FA,記者休息

天台跌落黎一刻
角度1

角度2

Rumour
可信:傷者曾用手捉緊個牆外扶手位

SocREC:
FA:
該名受傷人士雙手吊住高牆位置
防暴警察發射胡椒球彈擊中

FA 2 疑似後腦著地 用手捉緊個牆外扶手位

FA及街坊 傷者用手捉緊個牆外扶手位

2:03:xx 左右 有一段訪問完女fa之後嘅敘述
2:06:45 現場街坊講法

街坊目擊者:

街坊目擊者2:

手足跌落嚟嘅片

如果大路野唔使hide
街邊車牌一定知

個Live倒唔到帶,要完段片先可以睇返

無事咖手足！你要平安

無事咖

推呀 要保護受害人同目擊者

我唔想被消失啊

睇live見到記者講

但唔知後續

backup曬先

桔梗d cam係咪有比記者睇 隔離話拆緊附近鋪頭既cam

黑警拆緊cam毀屍滅跡

警方表示，一名年約20至30歲的男子，凌晨2時半左右，在旺角長沙街與砵蘭街交界，從一家餐廳三樓高處墮下受傷，送院治理，大批市民在現場圍觀，有市民指罵在場警員。大批防暴警察趕到，舉起藍旗，警告在場人士正參與非法集結，要求在場人士離開，否則會使用適當武力驅散在場人士。防暴警離開後，餐廳負責人表示，餐廳三樓露天位置沒有閉路電視，事件中一名員工亦因涉嫌阻礙警員進入餐廳而被捕，指警方又檢走一批醫療用品及防具，負責人說警方指物品有機會於暴動時使用。

2019-12-25 04:59:24

屌你老母

你叫佢地可以點'

冇知覺同有知覺跌落去既分別

要平安冇事

Dklm 仲唔畀人救

推左佢

阻延救援等同謀殺

仆街

又殺人

變左有人係街上仆倒wtf

推啊仆街屌你老母

希望有真相

哨又好乜都好
係咪要諗下升級裝備
針號直播鏡頭
就算有乜事直接up上網

推撚爆

#香港人革命片
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

721831101111

桔梗仲乜俾佢曱甴入

幫你推

店員有阻止
但被捕